我錄咗句野叫巴打起身

起身喇 傻豬

已射thz

聽到扯左

屌!

肥佬？

絲打

樓主把聲好甜，尤其是講個豬字個陣

more

已j

想收兵 ？臭雞

pmed

以為中伏點知真係絲

日日都硬住醒啊

又撚新人

好正呀把聲

pmed

聽到我硬晒

都話左lihkg有女㗎啦不過你咁樣錄音係咪想收兵呀臭西

把聲好正，一聽就幻想到你係大波靚女

高質

好搞笑

Sweet

細佬醒左

聽完，射左次
把聲j死人

把聲好甜

好正
Loop咗幾次

好正

聽到好硬

絲打把聲好好J。原本入黎係諗住聽男人聲。點知係真絲。多謝樓主。聽朝較做鬧鐘鈴聲一定扯到硬一硬先起身

屌 收兵去5p啦

打個飛機先

絲打要唔要留個TG傾下計

又黎

把聲好撚sweet 即刻想去打個飛機

已經set 做電話鈴聲

聽電啦 傻豬

仲以為果個 起身屌閪喇

可唔可以講
再嘈屌到你硬啊嗱

屌好撚正

我聽埋其他

射左

把聲好正

好彩冇聽

點樣down落嚟？想攞嚟做鬧鐘鈴聲

戀愛了😍

好撚淫把聲

岩岩係地鐵播 成班毒撚望住我 葡萄到
絲打

回帶撚新人

我想要 起身啦傻豬豬
Pm me

收兵去ig啦

yes，好似起埋個底，樣一般

好sweet

把聲好撚正

好似果時仲有另外一段叫人起身既錄音

初戀既感覺

諗起之前舊登絲打聲音導航姐姐H故

好好聽

隔左咁耐仲有人聽我段錄音
好開心呀

Pmed好想屌到你硬哂

幻想到條女係我面前

So sweet!

絲打pmed

即刻唔想醒聽多幾次

好撚耐架啦喎，咁多人第一次聽？Btw, 起身屌閪啦！

笑撚到我

呢段都好好J

已扯

笑咗

精撚神晒

起身屌闣啦

射咗

好撚磁性好正

等我負評等無咁多人聽到樓主把靚聲
樓主BB把聲真係好charm

有冇人記得當年cccheung絲打

絲打受溝?😏

聽完硬左

拳頭

正

有ac都可以攞優越感 係要比cd-rom聽呀

我係呀紫呀~~

屌你好好笑

咪益cd rom.

(Show Blocked User-連尻住)
屌你咪撚玩串個party啦

我老婆把聲都無你咁正

J 死人

聽到甜到入心

好靚聲

正呀 即刻轉左做鬧鐘鈴聲

起身屌閪喇

不能只有我聽到

已射thx

把聲好甜，皮已正

男人聲

次次聽親都笑到停唔撚到

錄左句比大家聽

靚聲好好聽

聽住起身好SWEET

睇清楚先傻西

More more more

笑到我仆街

有冇人有「起身屌閪啦」嗰段錄音 想回味下

把聲好聽一定係肥婆
利申 未聽

屌你轉撚返個AC先出來柒啦

上面有

絲打可留tg?

絲打把聲好甜
有冇腳圖share?

睇幾多次都笑到仆街
set做鬧鐘一定會笑撚到醒

有d似bob

聽到停唔到

正評引伏

屌 係咪有人flag
remove咗

後面仲要走音

起伸屌閪啦！屌完再屌呀~^

可唔可以錄多句 再唔起身我就含醒你

好正
收唔收兵？

笑撚死

J咗

好正 可唔可以錄埋晚安

有無人搵得返係咁呻淫個段，咩快啲屌我啦，好想回味

以為係fb啲淫叫伏片聲

不過點解要加密

臭雞上黎收兵

你做乜鳩

失撚晒望 本身入嚟想聽男人聲 騙

又係借d意收兵 正臭雞

屌

多謝

符合主題內容

好耐喇喎

有無人記得「男朋友鬧我淫」絲打
（個名好似係咁）

有冇鈴聲DL呀想錄黎做鬧鍾

無錯

起底個班人好撚勁

射左，thx

諗起男朋友話我淫把聲

未聽已經知係邊句

考古post

小妹第一次錄有d怕

Pmed

屌都估到係伏架啦
你班仆街真係無人性
攪到我懷疑自己走去聽

好正..可唔可以做我女朋友

樓主已pm

lm

屌你老母唔好聽呀大家 男人聲黎架屌
不過睇死大家都係睇到我呢句之前中伏聽左架啦

正呀

正皮引伏

但我屌 gay test fail

起身屌閪啦

以後一定準時起身

絲把把好撚好Ｊ

做咩今次全男班係到loop

Lm

不能只有我聽到
好野要share

假膠

小你老味！

男朋友鬧我淫
到俗世以外

樓主把聲真係好正呀 又要打飛機喇

轉乜尻呀 我屌佢關分身咩事